有咩方法知道沒有來電顯示係邊個打黎🤔🤔

如題

接聽電話